買KOKO HILLS免費送你海康威視網絡攝影機

正喇喂, 返緊工都可以睇住啲小朋友同外傭, 發展商真係貼心

正喎

仲可以share埋俾習爺爺睇

自膠先, 應該係裝門口

全天候監視

睇完佢最新段介紹片, 似乎真係裝係你屋企喎, 就算遠在千里, 最愛仍然喺你身邊, ON9, 呢個世代我用FACE TIME唔好

垃圾地段都要2萬蚊尺，仲要送咁既垃圾野俾人...

VR已證實係室內, ON9設計

屌你老味, 房都有, 想扑野都有個CAM對住你

自膠, 貼左綠色貼紙, 唔係示位內既野...咁個CAM唔知裝邊了

終於搵到個似冇綠色貼紙, 對埋個樣都有90%似

戴綠帽可以vr睇住

開live比大陸仔睇住你

會德豐不嬲都藍撚到仆街

大陸間屋出租要裝cam
一國一制下跟大陸有咩出奇

會德豐打曬龍通
佢地連塊地一早同政府傾好曬數
中環碼頭遲d又拆
根本就定曬局

正，有雜大大幫你䏲住個賓賓同BB，好貼心

youtube有人影到了, 第二座幾乎每個單位都有, 但第三同五座就3成單位有, 唔明點解有啲有有啲冇, 係咪幫海康威視散舊貨? 送埋啲LINKSYS ROUTER又係舊到不得了